1. If we divide 0 with a NULL, what will be the error/output
A) 0 B) NULL C) Division Error D) Query will not execute
Answer -- B

2. If we divide a NULL with 1 (or any number), what will be the error/output
A) 0 B) NULL C) Division Error D) Query will not execute
Answer -- B

3. If we divide a NULL with NULL, what will be the error/output
A) 0 B) NULL C) Division Error D) Query will not execute
Answer -- B

4. If we divide any 0 with any number, what will be the error/output
A) 0 B) NULL C) Division Error D) Query will not execute
Answer -- A

5. If we divide 0 with 0 (or any number), what will be the error/output
A) 0 B) NULL C) Division Error D) Query will not execute
Answer -- C

NOTE: Perform any operation (sum, subtract, div, multiply) with NULL value, output will be NULL

6. WHERE FirstName LIKE 'A%’ . Which names does this query return? Select all that are applicable.
A) ARJUN B) TARA C) BHEEM D) ABHIMANYU
Answer -- A , D
7. WHERE FirstName LIKE ’_R%’ . Which names does this query return? Select all that are applicable.
A) AR B) KRISHNA C) ARJUN D) ROHINI
Answer -- A,B,C

8. WHERE FirstName LIKE ’%D%’ . Which names does this query return? Select all that are applicable.
A) NAKUL B) MADHAV C) SUNDAR D) MOON
Answer -- B,C

9. WHERE FirstName LIKE ’M%N’ . Which names does this query return? Select all that are applicable.
A) MADHAV B) MADAN C) MOHAN D) NEON
Answer -- B,C

10. WHERE FirstName LIKE ’M_ _ _%’ . Which names does this query return? Select all that are applicable.
A) MAN B) GOPAL C) MAANSI D) HARI
Answer -- C

11. From the given WHERE clauses, which will return only rows that have a NULL in a column?
A) WHERE column_name <> NULL B) WHERE column_name IS NULL
C) WHERE column_name = NULL D) WHERE column_name NOT IN (*)
Answer -- B,C

12. From the given WHERE clauses, which will return only rows that have a NOT NULL in a column?
A) WHERE column_name <> NULL B) WHERE column_name IS NULL
C) WHERE column_name = NULL D) WHERE column_name != NULL
Answer -- A,D

13. Use of limit and offset in sql together in a sql query. Select all that are applicable.
A) SELECT * FROM artists LIMIT 5 OFFSET 2; B) SELECT * FROM artists 5, OFFSET 2;
C) SELECT * FROM artists LIMIT 5 , 2; D) SELECT * FROM artists 2, 5;
Answer -- A,C

14. Which of the update queries listed below is/are valid?
A) UPDATE Supplier SET city=‘Pune’ AND Phone=’9123456’ AND Fax=’044-54321’
B) UPDATE Supplier SET city=’Pune’, Phone=’9123456’, Fax=’044-54321’
C) Options A & B D) None of the above
Answer -- B
